有冇講少數民族嘅漫畫推介

呢排追極樂之國同姊嫁物語
劇情講下當地習俗同曬下恩愛
畫風又幾舒服
想睇啲好似黃金神威講阿伊努族咁
有主線之餘又講下習俗煮下飯仔嘅作品
有冇推介

西夏惡靈

睇簡介都覺得沉重
另一方面，蒙古的皇太子尤羅爾，感受到敵國的西夏文字的魅力，決心挺身而出保護這即將失傳的文字………